干擾敏感生命

不想太清醒

我要將你拯救

躝啦

干擾機會

喂 陳浩賢

逃離人類荒謬

絲打你個名

若一切 都已雲煙成雨
好聽

房東的貓

王心怡

我叫浩賢呀